突發！Food Panda內部優惠流出

HKSTAFF

屌你嗌$50 減一半 食到嘔不是夢！
多謝曬

早餐

叫你fast d use 你益街坊咁仆街

呢間野無車手既 等一個鐘以上先到

真唔真呀 不過間野真係百屌成材 多左車手

我之前都奶過野 但呢排温final paper晚晚食佢

係咪office啲人先有平

push

同問

睇左咁耐電話 終於有啲開心野 當然同大家分享

下我個區間間公司都差唔多

我諗係真掛

頭先早餐試下先

不過真係3間入面最撚慢呢間

至少1hour up

嗰code咁大路 你用左佢撚知咩

用唔到了

我用到喎

痴撚線 $26都送 有冇staff出黎講下你公司點賺錢

我都用到

我嗌Ubereat / Delivrroo / Food Panda
落單show個送貨時間 同最後送到都唔撚同
3間有咩分別

買美心叉燒
要1145送
都減到

成功用到 抵過堂食

留名一身蟻

搞手但求打個和？
我揀個50蚊嘅飯
Foodpanda 係咪連車錢都蝕埋？

ubereat呢排都好多優惠啦

基本上平過係街食我先會叫

上次叫Ubereat 慢到傻左
個時間係 我可以落街食完 再上翻黎 都未送到

點有-15折扣？

應該係呢個 好抵屌

等到2點先落單

個優惠有無話去到幾時 下星期有著落

流出會唔會好快ban個code架
岩岩早餐miss左 今晚先嗌到

我覺得唔算流出

呢排uber同panda爭得幾進取

但我冇收到email
係咪淨係俾員工用？
點知流出左？

下咁即係睇落單時間

我都好想知
佢近排好似叫十零蚊都送
點樣賺錢 有無Food panda巴打講下

屌你咩 三間都係同一個老闆 你話有咩分別啦

我懷疑佢啲車手間間都做
試過有一次嗌 遲就梗㗎啦
著Uber件衫 拎著Deliveoo嗰食物袋 再喺裏面拎個Food Panda紙袋俾我

邊一區差到咁

Uber eat 每星期派$50 食撚到濟

係咪東南亞人送餐為主？
唔敢叫

全香港 間間外賣公司都係好多啡色人送的

好多都好nice 有次叫埋佢入黎一齊食

食左你一半
幫你加左料都唔知咩事

yes, 30蚊左右有一餐

睇吓有冇得再用先

人地都係搵食者
上次夜媽媽行過工廠區
見到有個南亞拎住個電話左望右望送緊外賣
之後走埋黎問路

佢廣東話好流利, 但就唔識睇中文,拎住個英文地址搵唔到街(D大門牌得中文又無門號)
因為個時條街無咩人
佢係咁話好彩我行過問到我, 係咁多謝我, 好好禮貌
傾多兩句, 原因佢黎左香港好多年, 唔識睇唔識寫好難搵工

趁佢未debug?

其實佢可以點樣知係咪嗰staff用
我們都是staff

人地forward比我嗰陣都呆撚咗
唔會係宣傳咁戇鳩掛

佢應該冇諗過啲員工會周街send

下邊個係老闆

多謝樓主

其實兩間一撚樣唔夠車手鳩接單, 不過呢間CS好好多

有冇話要嗌幾多先有

唔係睇邊一區嘅咩

其實係咪得佢哋肯做呢啲工

真架？

係咩場合

咁我覺得佢有心搞9你咩色人種都會啦

邊度見到

其實佢哋正正式式有份工做應該都安分守己嘅
其實係咪好多人係全職送食？

冇最低消費 所以餐餐唔洗錢

Email.... 每星期都有send黎 會自動add左coupon入你ac

Fyi

係咪真

第二間係咪deliveoo
係咪有咩去問車務部第一日返工啊？個間

吓係咪新客戶先有得用㗎

每個ac用一次？

我用到喎今朝

幫警察叫外賣支持下

係咪可以分兩張單咁用

未知但係應該唔會咁小家掛間公司
每個Staff送一次$25

琴日佢哋喺警總餓左成日

我一陣再試吓先

屌 正

係咪呢加uber 同 panda 都冇最低消費？
佢哋點撚樣賺錢

推到有panda巴絲覆

係時候叫D狗糧比佢地食

Push

咩時世呀？ 咁既環境打手post都仲撐？真員工優惠會唔會咁hea呀？

我屌 原來唔係staff都用到

唔係staff都用到 好抵

5折優惠有幾差 anyway 推到有panda巴絲出黎回應

乜撚野叫fast d use？

10蚊18件麥樂雞

屌我food panda 前後叫左三次, 三間唔同鋪頭, 都同我最後1-10分鐘cancel order. 每次都80 hkd 以上, r 頭都諗唔明做乜鳩取消, 仲要三日都未refund!!!

係咪打手po
咩服務繁忙，咩都嗌唔到喎

早餐 tea time 最多減25😂😂 自己睇下其實公司啦 做打手都做下research先啦 前面有巴打screenshot都post埋啦

唔多講廢事再幫手推 唔係打手既出去推其他post啦呢d時世仲做打手既就收皮啦

$25都係錢 我用到先係最重要

打手收啦 自己睇下自己會員number幾新 已舉報
真係睇唔過眼呢個時候仲要做打手
減幾多都唔幫襯

咁啱見到啲荀嘢同大家分享都有錯？都係打手？

咁其他公司仲平你唔講？
邊間agency呀弟弟/妹妹？開打手post都睇時世啦

一到優惠時段
大部分鋪都變晒暫時休息

2點叫果陣叫左兩左單

真唔真staff offer大家明啦
打手好似收左皮 可能唔夠5毫子

結餘寫37但係張單寫77-25，個店員會唔會知我係比37？

等勁耐

屌

住個頭遠少少乜撚都冇得叫

明明deliveroo同ubereat 同一間都有得叫

如果定位放前小小 打翻足中英文屋苑資料送唔送還掂送開呢區實識路

屌你,仲平過堂食
聽日開始日日叫

而家好似要$100 先用到？ 第一次用food panda

最近係咪減價戰
ubereat減成50蚊
叫個下午茶食個包加杯熱飲都係6蚊

試左 堅減-$25 多謝樓主

啱啱叫咗，有discount，35分鐘就送到 勁快喎

本地人定南亞人送？

洗鬼code咩
佢自動入晒落acc啦
不過ubereat都無咩商戶可以揀
有都無咩用

用左 多謝巴打

多謝巴打

-HK$15 係咪要用中銀果個CODE????

lm

好以已經用唔到，有無巴打都係show 到夠minimum

可唔可以重複用？

點解個app可以長期load唔到野

今日叫左4次

佢個app 同網頁依家係咪down 咗

今日叫咗兩次

咁你個仆街仲唔俾tips

我2點訂左6點攞
個老闆問我好早訂
應該down左好耐

佢網頁gateway timeout
app load 唔到餐廳頁面

屌你就算唔用code 我嗰區得foodpanda咋

個網死左wor

星期六晚黎死

食窮左

入到去之後落唔到單 dnlm 曬我時間

自取都用到

有無dinner coupon

弱智 依家用唔到

過左5點先睇到呢個post

冇人提個sticker好cute？

叫早餐宵夜先到，on撚9

今日叫左3次1個鐘就到左

1個鐘算慢啦

資深外賣員表示

早餐返一間，午市返另一間，下午茶另一間，晚市又另一間，大把人咁返吖

3次就冇晒次數了

今日晏就用左 真係用到wor ching

你係咪唱歌果個叔叔

係咪唔洗員工嘅內部code/staff number?

mola mola 用唔到啦

11點幾嗌半個鐘都唔使就送到 仲平過落街食

用唔到

Cccccccccccc

今日用唔到 最低消費係幾多？

100減25

大家遇到本地定南亞人送多？

琴日用50減25喎

仲有一個優惠碼唔知大家用咗未..
PICKUP
有7折（好似先用得一次）

我啱啱睇要100先用到

-15

今朝用要net$50先用到

$65野食-$15晨早discount 加$30運費
先可以減$25

其實好抵咩？

Ubereat 直減$50 最實際

都抵喎 平過落街食
譚仔三餸 凍檸茶 $42
三餸 土匪雞翼3隻 $55

Unereat我果到淨係做夜晚6-10
仲要淨係得m記 kfc果d

單送+大土匪都要$63
係平少少咁

定你地唔洗運費？

丼飯+小食+嘢飲 25$

痴撚線

你就想
App叫同落鋪叫個價係唔同

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

我果到$5蚊運費

計左啦 平$25既話
app叫仲平過落鋪叫$1x

如果我公司早餐下午茶都有呢啲津貼 其實抵

利申 日日翻朝8

25蚊code最抵係行過奶茶舖買兩杯自取

一係就叫小菜套餐

33蚊有日本嘢正正子

屌佢個地址入極都入唔到 係咁話[街道名稱/大廈名稱]

我平時打開0000喺呢欄 巴打可一試

2點後減$15，仲有啲免運費。。
叫左3次就唔俾用。。

係第1欄個到原本打咗嘢del咗，自己再輸入

都係唔得...用返UberEats算...

巴打冇記錯嘅話係呢個位，我之前都好似你咁

我發現自動定位係乜撚嘢食都冇

手動定位落條街到就即出幾十間

打翻齊中英地址
個南仔都識送上黎

Foodpanda 入地址到好鬼煩

我意思係求其定屋企附近一個位就得
然後打翻自己地址

啱啱試左嗌 原來晚餐時段都用到
搞手只求打個和

本地人 學生送

平時都唔會特別哎呢d外賣app 但依家睇下真係幾抵屌 好多優惠 平過係門市食wor

屌佢老母九點幾叫個pizza hut話準備中
無理佢繼續做野
見咁耐都未送到開個apps睇下
先睇到話賣撚哂
但已經九點九
屌
最後自己整野食算

係十點九自膠

求優惠碼整合

Cls自取食華星都係$25
仲有件三文治喂雀仔

Foodpanda係咪就執？
今日夾埋減55仲多過琴日

仲有？

減55????

要滿$100先用到

你應該好少用外賣app
其實依啲惠優惠係外賣app耐唔耐就會有，唔係啲咩特別野
佢地一直以黎都係咁運作

LM

唔洗喎

咪係 講真呢d外賣app 無優惠邊個會叫啊 標價貴過正常仲要運費 食個m記餐都要$7x

袋鼠上年都長推優惠啦 80減33蚊 揀d免運費既叫左個幾月食

我之前係某個post講過話用原價叫外賣app好on9
因為個價係高到完全唔合理，唔明點解會有人叫
e.g 普通茶餐廳$86個星洲炒米再加$20運費自己落去食/外賣自取都係$45

但最後俾一班人屌我窮撚,話坐係屋企有人送黎感覺貴啲都值，大家價值觀差太遠我都費事講落去

吉仔 巨丼＋雞串+可樂 25$

等陣2點後嗌係咪可以 -30 再 -40

啱啱都試咗叫譚仔3哥
2餸+凍檸茶 $26

但等咗好耐都停留喺「你的訂單已被接收」
係咪有排都無得食？

我會問下隻熊貓咩事
催完好快就有

唔該巴打。
啱啱問咗，佢話好多人叫 "we are unable to find any available rider at the moment"
"i cant give you a confirm arrived time."

落雨係咪會唔夠車手

e肚仔又好唔好呢？

會，慢好多

咁無計
落大雨係咁

等咗1個鐘，終於收到
都OK啦，咁平，無投訴

餓死，快啲食～

點解$26咁平既
佢寫幾耐送到？我通常半個鐘左右送到

埋單40蚊
多謝樓主

2餸清湯 + 凍檸茶 = $66
Lunch Time -$15 = $51 (啱啱夠用HKSTAFF個code)
再用 HKSTAFF -$25
埋單$26

日日叫啦屌

譚仔一餸+墨魚丸+皮蛋
25蚊

仲落街食？

40蚊點減

岩岩4餸3小辣 凍檸茶
埋單$31 咩料

Tea time係 -$30呀嘛

係呀
佢會自動減，減完過$50就可以用hkstaff -25

係美心斬一斤叉燒加送，40蚊

應該好快俾人玩爛 有得用就快

好似只可以用兩次？

3次

夾埋用嘅話
蝕死foodpanda

一次過分開三間叫

美心MX一斤叉燒，免運費，原95蚊宜家40蚊
食唔哂聽日切粒炒飯食
性價比高

多謝巴打，好撚抵

可唔可以一口氣落3次同一間鋪？

可以

係，得三次

去到幾多號？

我都唔知

以為得星期六日，點知到今日都仲用到

聽日用多次先 九點後堅抵

點解我要嗌夠100先用到hkstaff

Net 消費
運費 -30優惠唔計

thanks
啱啱試到最平嗌八十蚊野可以45埋單

留名

點打地址
有冇人教路，駛唔駛中英打晒

有無巴打試過自取？成唔成功

今日仲有無滿$50減$25？

有

正 因為之前有巴打講過foodpanda 個系統有問題
自取餐廳個系統係受唔到單 但錢就比左
而家無問題就得

今日lunch用埋第三個code

琴晚九點幾叫，等到十一點幾都未到，最後惟有同客服講取消，要退錢

尋日叫3餸譚仔加杯凍檸樂都係 $42

吉野家巨丼+雞串 $25

咁慘 邊區

好抵，多謝樓主我尋日用左一次 hkstaff, 岩岩又用左一次，反而用唔到adjun個code, 係咪張單唔夠貴？

adjun?

南區

this one

好似係新客户個code,買咗第1次嘢之後就冇得用

用太后個電話登記左，唔記得用😭😭😭😭

哦，我第一次入code就係adjun唔得先用hkstaff, 不過算啦，都夠平啦

已經叫咗3日，真係幾抵，其實佢地係點賺錢，運費加嘢食都係40蚊，又請車手。

又唔係午晚餐時間

好多野都要運費

食評網OpenRice陪伴港人「搵食」18年，最近獲得馬雲旗下螞蟻金服入股，聯手將支付寶引入本港餐飲界。老牌網站展開「第二春」之際，領軍人物是近日剛剛榮升CEO（行政總裁）一職的邱桂雄。

如果要數香港成功的電子商貿，網上食肆指南 OpenRice 必然是其中之一。不少港人喜歡用 OpenRice 尋找食肆，現在 OpenRice 的服務更多元化。OpenRice 現與 Foodpanda 合作，讓用家可以在 OpenRice 手機程式點外賣。

多謝樓主
窮撚用自取平左$55

我都想知
平時堂食要70幾蚊既 宜家25蚊搞掂

25蚊咁抵我個邊最少要比三四十

通常啲人會一齊做 搵多啲
利申：做緊

其實會返工自力更生已經好好
好過咬老綜

之前落雨送外賣 突登擺野食出黎淋濕哂
嗰個咪又係香港人

關咩種族咩事丫 係睇你好唔好彩

美心冇咗-30？

叫左個五餸車仔面都係$20，痴線

點解有時見佢地仲未係附近
但轉頭就到左？
係未個location 唔準？

平到
岩岩叫左個譚仔六個餸 $26

屌原本撚住叫點知冇人..

美心好抵叫

foodpanda好多餐廳食品都有+20%差價架，所以折左你都係照賺，同埋內部流出係因為多d你地咁既傻仔毒撚嗌咋

利申入面做

我哋用要嘢食，佢哋要用錢
大家交換，有咩問題
平過落街買之餘仲送埋上門
佢哋照賺咪照賺

點減30？
咩時段用最抵？

同埋點解唔駛運費

湯另上係咪要自己打落comment ?

有啲餐廳本身免運

咁你咪照嗌囉 熊貓永遠都係最後得益姐，收餐廳成五成佣

好呀

減左30蚊仲要比80蚊先可以用adjun姐係最少要比40蚊

其實大部份都冇20%差價咁多

唔洗，剛剛都自取完

即刻加餸 大土匪加大白肉 $32

Can’t deliver to the address?
點解？

15/30$ 係咪時段自動減？
Discount Coupon 最多同時用一個？

係自動減

講咁多廢話新code呢

平過出面食就得啦，理撚得你賺幾多

突發
原來可以較定時間送貨？
咁我依加落定夜晚咪得？
可以減$30？

揀啲免運費再減30既餐廳

咪係囉，邊個賺關我咩事，平就得啦。

已經食左幾餐，仲平過自己煮

唔使

HKSTAFF係咪只可以用3次？

預計20分鐘
最後個幾鐘

全部野都凍哂
屌鳩個cs 又畀啲罐頭reply我

食返uber eat算

得呢間有做圍城生意，無得唔幫襯

得唔得？

試左 可以

仲有冇巴打有code

點解美心無-30

好想食叉燒

美心係foodpanda入面都算良心
基本上無加過價 堂食咖哩腩又係51 外賣又係51

麥當當好cheap
貴咁多都算，仲要收$20

係咪唔係間間美心都有
我個區search唔到美心

同同事叫左三杯珍珠奶茶，每人$10

屌 我嗰區俾人叫到爆order無得落單

3哥同美心全部變左要加20運

有無加價

岩岩叫唔洗喎

4點半禁緊落單果陣美心三哥關哂門
5點幾開返落單已經全部要收20元運
要收20元運就唔試囉

我頭先都係呀
想叫唔叫諗左大半個鐘
想叫時先閂晒
好在臨5點先開返先叫

玩完應該佢地發現蝕太多，咩都要收20元運

來到咪溶晒冰

無用hkstaff?

低級宣傳都十幾頁

有冇辦法用多張優惠券

玩撚完 限左價錢先用得

HKD 50 only

揚左，玩完，order唔到

Hkstaff只可以用3次架喳
新客戶adjun 買80減40就只可以用頭1次
另外前幾頁有巴打講另一個code:pickup
但個折扣就好少

狂屈hagen dazz都開心

我都係咁 求解

唔洗喎，下晝都有叫

10蚊 茶記 熱奶茶都叫唔到

一日只可用一次？

Hkstaff可以用3次 一日內用哂都得
Adjun 只限新客戶 一個帳號只用一次 31/8之前用
Pickup 一個帳號只用一次 好似30/6前要用
Pickup 第一次自取有7折 外送就只係減15蚊
利申 google的

Adjun同hkstaff變左要有minimum order value?

樓主張圖有寫最少50
嗌兩杯野飲夠晒

咁pick up咪好撚抵？

Big Mac
中薯條
4件雞翼
4件麥樂雞
中汽水
埋單26蚊

我要20蚊運費😭😭

應該可以係非繁忙時間落定單等佢繁忙時間先送？
咁樣咪又可以慳多$15 變慳$30？

一張單淨係可以用一張優惠券？

係，可以預定order

係

點解用唔到 明明過咗50

ubereat 減$50 個自動code話要指定餐廳先用到
我搵晒成區都無一間用到
係咪得佢email promo個3間先得？

Thanks

係咪無左全單減$30？
大部分都變左減$15

分時段
2-5pm同9pm-10am先減$30
其餘減$15

咁我晏少少先叫 唔該巴打

用咗三次冇了

開新帳號咪得
老豆老母都要食飯

hkstaff 個code用3次？

Kfc 譚仔都要運費既

全部轉左收運費...
一係就休息...

成區得3間閪嘢免運

删app
叫左3間餐廳都cut我單(用左HKSTAFF)

我ADJUN同HKSTAFF幾間餐廳都全部cut單
利申依幾日都未叫過裝app咁耐第一次叫

ON9
用個ADJUN 之後佢自己PAYMENT FAIL就當我用左個優惠
之後就唔撚再用得
唔撚想比人用就咪整個優惠啦

打手你都算低級

quote]Cut都算
之後仲當你已經用左個優惠[/quote]
頭一日睇到post裝app想試
美心無左減15或30,譚仔要收20運
今日得閒下午茶想試ADJUN同HKSTAFF幾間餐廳接到單之後都cut單
我當HKSTAFF唔用得，ADJUN你自己推廣優惠黎架喎
攪到咁大間公司講推廣去到28號都做唔起咁
即刻del app算

真係幾垃圾
我用左一次hkstaff，之後要我銀碼大啲先用得

咁平 自取都抵啦

個優惠係咪要間餐廳自己出？
晏晝都比間餐廳cut單 話賣哂
之後我叫話第間餐廳
落去拎餐果時 望返cut我單間野 明明樣樣野都仲有 仲賣緊

可能廚房做唔切
app落單收餐廳油水

我呢兩日用都得喎，hkstaff個個
啱先4：5x左右叫m記都得

Food Panda鳩左呀，個Code無了

唔係呀

我九個字前仲用到口口
嗌$82 最後俾$42

15分鐘前話系統維護，個code都search唔到，依家又用到了

岩岩先食完牛腩飯+炸雲吞 29蚊

我估係Food Panda比錢（優惠）

同call van仔啲App一樣，不過要月尾計數先比返錢餐廳，所以餐廳有機會cut

我用唔到，有無人知佢句野講乜

應該係個CODE上限得某個金額

太多人用爆左

你之前有冇用過？

唔係喎，有喎

有啊，而家有限次數咩？

突然又用得返

減三十最後聽日
之後就唔抵屌

好似最多3次，你用另一個電話號碼開account啦

岩岩又叫左兩個土匪雞翼

乜都已關閉。。。

落單果下server收左皮買唔到 但coupon照當你用左一次

高招

個code係咪可以無限次用

咩都關閉中

揀左自取 未攞就話我已提取

想問下如果我揀咗送餐地點，附近得四間餐廳，你就冇其他餐廳可以揀

屌試左兩日 間間餐廳都closed
用返deliveroo算 on9

Just bought salads from food panda 🐼 I’ve heard that leaving the salad to dry out overnight then eating it has more nutrients than eating it immediately. Is it true?

尋日訂左今日1230自取，今日1200 cut我單

購物籃有問題做乜鳩呀

普通落單都用唔到

個app真係好垃圾

用到既都cut哂單，玩完了

個優惠去到幾時？

今日要買到幾多錢先用到CODE

我仲用到喎叫左6x蚊飯扣25

過$50

痴撚線 一個40蚊早餐包熱飲 再加多罐可樂都係25蚊

而家係咪冇左減30個DISCOUNT? 得未優惠卷用到？

單都cut鳩埋

仲用到喎，無cut單

molamola
好多間都CUT哂單
屌你老母

已送到

叫咗個湯麵，嚟到無湯
投訴搵英文cs,佢居然答：你無揀埋要湯所以無湯
個cs痴撚線公司

都仲抵玩

仲有減$15 😱

但HKSTAFF變左唔係間間過$50就用到

$60得 啱啱試左

試左幾間未包運費扣埋左$15 都已經過$60 都係用唔到

過橋米線 $37

叫左美心半邊雞28 半邊燒鴨35
呀媽都話抵食

Something went wrongWe're deeply sorry, but something went wrong. Please try to refresh the page or start over.

岩岩先用完優惠碼, 買完諗住買定聽日果餐就發現個網又死咗

我想叫外賣呀屌
又死APP

Expire左？

過哂期啦 今日都用唔到

有冇新code

Ended

$40 code 用到8/31號 不過住係美食沙漠無咩用

Code係咩 thanks

jj插沙 求code

love u

此優惠券不存在喎

推

求code

$40蚊唔係CODE黎
我都唔知點解多左4張出黎
跟 account 無 code 的

佢拎走左HKSTAFF

又無得$15off + free delivery

可以del app

一到2點全部餐廳close哂

諗住叫個burger食下 點知

可以del app

Thx

Cls抵到爛

咩優惠都無

要買夠幾錢先有

仲有冇？

減60 coupon 有無人交換

搭單 第一次訂減60

要新用戶無咁多電話申請

呢張好廢，要夠$150 先減$60

Foodpanda垃撚圾單都落唔到

係咪80平40

只係新AC 先有

鴨記D電話卡咁平
35蚊有5GB 4G
有無人不停開新電話卡
不停拎外賣APP優惠

洗乜電話卡

Free SMS

垃圾foodpanda連地址都入唔到，已投訴。

依個code好似只可用1次？定新客戶可以用3次？

新客用1次？

我好似用左一次，第二次就冇

How

無平可以del app

ubereats啦,新用戶有兩張50蚊
eats-gjxw1ue

成日無車手 俾人cut單 廢到喊

話時話 樓主原來已經俾人ban完

其實d code google 第一個result 就有

閪茶

買完既人麻煩檢討下

個code尋日一見到已經用唔到

D code 剩係新用戶先有有撚用

仲有冇人有code

全部新用户先得

july50 滿100減50
星期六晚用左，宜家出過期

真心一問 點樣做新客戶？
我用第部電話申請都唔得

依家有19julyc
70減35

新客先得ge?

佢咁寫 但係我用到

減50岩岩試用到wo

岩岩放返
叫隻美心雞食先

我試減35 要新客先得

問左個cs 兩點後先用得

岩岩用左
THANKS

july50 code 係限期內無限次用定係得一次可以用

應該無限 用左兩次

禁到入去之後冇
屌岀聲

正，70蚊有雞食

舊客應該都用得？

july50 用到 快狗衝叫宵夜

唔怪得啦 下午開始用得返

無乜野？
滿$100 就減$50喎

july50用到 如果一百唔得可能要叫百一二蚊鬆d
$71

btw呢間好難食

喜記蟹老闆冇聽過咩?

雨傘嗰排摸人腳又講邊撚度有錢呀你老母嗰個藍絲撚樣

july50 好似每account用得2次

過左期用唔到?

得閒試下

july50 又用得返。 (但每戶口都係限左2次，要開分身用。)

JULY50 剛剛用寫住過期既

係lor

晚市先用得

明明寫住可以用到31/7

唔係掛

屌用得一次JULY50

正話用完冇問題喎 不過用第二次唔知今晚同聽日仲用唔用到

屌咁快無 又話去到731

先用左兩次

吊。用唔能到

有無人未叫過 用我呢條link $60優惠 你用左我都會有優惠

要120蚊先有得減

定係160

我用到幾次喎

要$160 3人就抵少少

我之前狂用都得2次GE？
好彩用左分身再用。

有冇人問客服？
想食糖水

而家一次都用唔到

咪撚叫喜記啦

咪講咗我唔知 同埋好撚難食呀唔洗錢都唔會再食

我依家都用唔到

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

一次都未用就過左期

無code唔想叫

出左個舊客都岩用既新既
滿$50減$15，如果自取+等埋再減$15時段
$20都應該食到個飯既

自取平d咩

而家八月有冇優惠

乜code

code呢?

舊客，滿$50減$15
HOTTTAUG
新客，滿$80減$40
AUGWW

有啲餐廳左上話咩扣$15
點先用到

減$15時段係減左$15
夠$50先可以用code
即係買$65 $35埋單

舊客打完用唔到

係，最平都要35，都係以前 HKSTAFF最正

額外平15...要揀d本身免運費先叫ok

foodpanda d 價markup得太勁

hotaug code可以用幾多次

死server?

應該係 落唔到單

On9，9點08分落單，到依家都未送到
想cancel又cancel唔到，想同客服講要等58個人

我等嗰陣有51個人好彩餐廳自動cancel左張訂單

最後22:40送到，一開門個師兄禁定好啲記錄話我知佢地公司system有問題，就係咁say sorry，我見到佢電話仲要爆咗mon
好少可遇到咁有禮貌嘅師兄，多數開門招呼都唔打，交完貨即走

Sor錯手㩒錯負皮呢間嘢真係痴撚線咁慢

有冇比較過不同平台？
我見 連鎖果D不同平台係一樣價，
反而panda優惠好似多d。
申利: 有著數先會叫。

我個區淨係得熊貓同uber
Uber food幾近都要20蚊送貨費，個優惠又淨係得免運費
所以我都用熊貓多

朋友send黎屌哂鬼 個app hang左重覆扣多成舊水唔肯退錢
話唔會再用 重要我朋友facebook叫佢退錢佢block埋我朋友

屌 我重推薦朋友試下用 第一穫就奶野

而家仲有冇code

下午茶減15加hotaug 減15，再免運費，最多可減30

佢用android定ios？
佢用儲存左信用卡畀錢？
如果ios，用applepay，睇清楚付一次錢，應該會穩陣d。

啱啱訂 話HOTAUG過咗期

hotttaug 剛試用到啊 -$15

非繁忙時段先得

最仆街係cs唔應機 facebook投訴就block人啫
正一垃圾公司

想食譚仔三哥嘅煳辣湯底米線？輸入優惠碼 AUG19NEW 即享$40折扣*！
*適用於訂購滿 HK$80 (不連運費) 的新客戶，優惠碼有效期至30/09/2019
Craving for noodles? Enter code AUG19NEW and get a $40 discount* from all restaurants!
*Valid for new customers on orders of HK$80 (excluding delivery fee) and above only, until 30/09/2019.

呢個優惠淨係三哥先用到？

新客戶

明明夠80都用唔到

Hotttaug 都無埋
又要捱貴外賣

唔係HOTAUGG咩？佢呢個唔係成個八月咩？

用到 岩岩用左

原來有兩款？我用開hotttaug

仲有冇人有CODE
hotttaug/HOTAUG 都用唔到

Lau ming

HOTAUG CODE 講明要指定時間
2PM-5PM 先用到

試過都唔得 話已過期

俾鄭嘉穎講中咗我㩒入條片係想聽佢嗌添🤐
而家見到佢唔止諗起『呀！！！』同『Call 我吖』？仲諗起佢大嗌『外賣』！

而家同鄭嘉穎一齊嗌外賣滿$50，再輸入優惠碼「AHHH」全單減$15*！
嗌外賣，梗係嗌 foodpanda！呀呀呀！！！

*適用於訂購滿 $50 (不連運費) 的訂單，優惠碼有效期至15/09/2019，每位客戶限使用此優惠碼2次，先到先得。

而家冇做減運費

我有wor，兩點後仲減15蚊，加埋AHHH個折扣，好抵

哎 可能我岩岩10點點左右訂 過左時間

半

但AHHH果個都唔算好抵
只係抵消返原本mark up價。

之前最多-70$

咪就係 mark up左 仲要焗畀$50唔太抵。

有一期譚仔-30
用code再-50
過橋米線$20一碗

yes.我果期先問始用

有冇人都有good to see you again 優惠卷？

HOTAUG 今日9pm用到呀

整合
現有客戶 :
AHHH - 滿$50即減$15 (至2019年9月15日，最多可用2次)
中電「全心傳電」用戶可用500積分兌換優惠碼 - 滿$60即減$30

新客戶 :
adjun / AUG19NEW - 滿$80即減$40 (至2019年8月31日/9月30日)
COKE50 - 滿$100即減$50 (至2019年12月31日)
按Link會打開foodpanda App，優惠自動加入 - 滿$160即減$60
中電「全心傳電」用戶可用100積分兌換優惠碼 - 滿$160即減$80

原來HOTAUG好似有限次數
我用完3-4次就唔用得

AHHH用唔到

9點後 用左1次

9點後 成日話我唔夠金額
又話唔計運費過50蚊就得

我買左87 唔計運費

如果係1400 - 1800 或 2100 - 1000落單嘅話會有唔使入Code嘅$15折扣優惠
咁就要嗌$65先用到AHHH

多謝各位老細比我有工開

做一次有幾錢

有code記得彈上黎

平均一單50，一個鐘2單

收唔到驗證碼用唔到個discount code

咁 foodpanda 每接一單咪蝕好多

唔理佢啦

錢從何來 會唔會執

50蚊係foodpanda一單要畀車手的錢?
我聽聞佢地會食餐廳張單20%的錢, 加埋charge個客15-30蚊運費, 咁似乎都cover唔到車手人工, 除非係一張大單

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

垃圾
AHHH一次都冇用過就
你已兌換超過此優惠券可使用之次數

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

屌你老母foodpanda,之前見佢停咗落cctvb廣告,近排先叫返
依家又落返cctvb鄭嘉穎個廣告,繼續罷食啦屌

似係邀請

80-60=5

應該仲有2點至5點個15蚊優惠

Lm

我都係 佢話優惠碼已過期

Same

送左3張 40減30比我 31號到期 好彩入左去睇

隨機送？

2-5

用晒兩次

應該係 抵屌到

痴線

做咩自爆

手快

小心加料

好抵屌

我沒

foodpanda係咪無得比tips

有心比實有得比既
佢送到過黎你咪親手比張10$佢囉。
問呢個問題前check下個腦好喎

我3張60

吓我問個app喎
uber eat都有得喺app比
郁啲就叫人check吓個腦
洗唔洗咁惡

唔係個個ACC有?

FoodPanda玩法好似係人人唔同，你唔用佢就會比啲優惠你

如果我用優惠
餐廳會再賺少左?
送用優惠券落D反送中餐廳

巴打幾耐無用過foodpanda先有？
平時係咪常客？

點解可以有咁多優惠

之前剩係趁減價再減十五蚊果期用過一次

點解我無

岩岩係foodpanda 見到間新餐廳
叫點心小子
餐單有新苑蝦餃
又係富臨
改名唔改餐單名

仲有無coupon用

明明係繁體中文介面
copy and paste 個功能係簡體字黎
點搞呀大佬

依期除左ahhh 仲有冇其他code

同問9月有無新code

AHHH有次數限制既！CLS

幾次

今日睇就話2次
但我之前己經用左4 5次
今日用唔到

咁小加就咪出優惠啦

又用到 好似永續ahhh 咁

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

最近譚仔優惠抵喎

剛剛check email, 3張滿40$ 減30 今日到期
之前優惠玩過foodpanda 之後就冇用過

我附近得3哥sosad

罷食呀屌你

2至5點減15係咪冇咗？

連啲之前free shipping嘅都變咗收$5

ahhh 已達到使用銀碼的最高金額

我o個邊直頭唔夠人手送咁,乜舖都暫停...

今日定琴日開始又轉咗新條款？
冇咗2-5免運費同指定餐廳減$15
明明早幾日叫最近自己嘅餐廳係免運+減$15
依家冇得減$15仲要$5運費
傻撚咗？
以後可以唔洗用foodpanda

正式壽終正寢

ahhh個code唔係話每人兩次咩 點解我用咗3,4次都仲用到既

頭兩次好似冇限幾錢，之後就有最低消費

搵咗好多post都無實質證據

揀譚仔之前見佢寫$30優惠
但埋單時唔見-30
唔敢落單

肯定係有最低消費先會有-30

Cls 明明叫外賣幫餐廳慳租金
仲貴過堂食分量又少
無優惠真係唔會用

唔係計一日2次咩？

有無新優惠

呢期譚仔三哥有-$30同免運費,再加埋ahhh,7草嘢就食到過橋餐+5隻翼,ok抵

唔好問我做乜冇骨氣食譚仔,我冇食黃藍嘅包袱

譚仔又唔係藍

有人話係嘛

藍店我唔會特登去食,不過唔會抗拒去食

咁上面又屌ge?

好似試過唔比黑衫入店

點解譚仔岩岩5點半睇有免運費，但係而家睇冇左既？？有限時

成日有時免運 有時冇免 到底點計

明明出面寫住免運費 禁入去又計番

呢加無曬免運費
又無15蚊平
玩完

屌，我以為港鐵那些food panda，仲以為有咩優惠，食咖哩半價之類。

有冇師兄做deliveroo ??
其實單點計，強制2蚊貼士係咪車手袋既呢？

想問仲有冇迎新Code

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋